KEY: -10        VALUE: 1	
KEY: -115        VALUE: 1	
KEY: -13        VALUE: 1	
KEY: -2.5        VALUE: 57	
KEY: -20        VALUE: 2	
KEY: -20.5        VALUE: 2	
KEY: -21        VALUE: 2	
KEY: -22        VALUE: 1	
KEY: -23        VALUE: 1	
KEY: -25        VALUE: 1	
KEY: -3        VALUE: 21	
KEY: -3.5        VALUE: 9	
KEY: -30        VALUE: 1	
KEY: -34        VALUE: 1	
KEY: -4        VALUE: 9	
KEY: -4.5        VALUE: 7	
KEY: -5        VALUE: 5	
KEY: -5.5        VALUE: 1	
KEY: -50        VALUE: 1	
KEY: -52        VALUE: 5	
KEY: -55        VALUE: 1	
KEY: -6        VALUE: 7	
KEY: -6.5        VALUE: 1	
KEY: -7        VALUE: 2	
KEY: -7.5        VALUE: 1	
KEY: -75.5        VALUE: 1	
KEY: -8.5        VALUE: 1	
KEY: -9        VALUE: 1	
KEY: 0        VALUE: 203	
KEY: 0.01        VALUE: 69	
KEY: 0.02        VALUE: 1	
KEY: 0.03        VALUE: 1	
KEY: 0.04        VALUE: 3	
KEY: 0.05        VALUE: 1	
KEY: 0.06        VALUE: 1	
KEY: 0.1        VALUE: 2	
KEY: 0.11        VALUE: 4	
KEY: 0.35        VALUE: 1	
KEY: 0.4        VALUE: 2	
KEY: 0.5        VALUE: 2	
KEY: 1        VALUE: 8	
KEY: 1.11        VALUE: 2	
KEY: 1.22        VALUE: 1	
KEY: 1.5        VALUE: 9	
KEY: 1.6        VALUE: 3	
KEY: 1.7        VALUE: 6	
KEY: 1.8        VALUE: 2	
KEY: 1.9        VALUE: 4	
KEY: 10        VALUE: 23718	
KEY: 10.5        VALUE: 21435	
KEY: 100        VALUE: 40	
KEY: 100.01        VALUE: 1	
KEY: 100.06        VALUE: 1	
KEY: 100.5        VALUE: 1	
KEY: 101        VALUE: 5	
KEY: 102        VALUE: 4	
KEY: 102.25        VALUE: 1	
KEY: 102.35        VALUE: 1	
KEY: 103        VALUE: 1	
KEY: 103.5        VALUE: 3	
KEY: 104        VALUE: 5	
KEY: 104.5        VALUE: 4	
KEY: 105        VALUE: 4	
KEY: 105.5        VALUE: 1	
KEY: 106        VALUE: 2	
KEY: 107        VALUE: 3	
KEY: 107.5        VALUE: 2	
KEY: 108        VALUE: 3	
KEY: 109        VALUE: 1	
KEY: 109.25        VALUE: 1	
KEY: 109.5        VALUE: 1	
KEY: 11        VALUE: 19909	
KEY: 11.5        VALUE: 17955	
KEY: 11.59        VALUE: 1	
KEY: 110        VALUE: 10	
KEY: 110.5        VALUE: 2	
KEY: 111        VALUE: 3	
KEY: 111.11        VALUE: 2	
KEY: 112        VALUE: 2	
KEY: 112.5        VALUE: 1	
KEY: 113        VALUE: 2	
KEY: 113.5        VALUE: 1	
KEY: 114        VALUE: 6	
KEY: 114.5        VALUE: 1	
KEY: 115        VALUE: 9	
KEY: 115.5        VALUE: 3	
KEY: 115.55        VALUE: 1	
KEY: 115.75        VALUE: 1	
KEY: 116        VALUE: 2	
KEY: 116.5        VALUE: 1	
KEY: 117        VALUE: 3	
KEY: 118        VALUE: 3	
KEY: 118.75        VALUE: 1	
KEY: 12        VALUE: 16476	
KEY: 12.5        VALUE: 15232	
KEY: 12.55        VALUE: 1	
KEY: 120        VALUE: 24	
KEY: 121        VALUE: 2	
KEY: 121.5        VALUE: 2	
KEY: 122        VALUE: 1	
KEY: 123        VALUE: 1	
KEY: 123.5        VALUE: 1	
KEY: 124.1        VALUE: 1	
KEY: 125        VALUE: 8	
KEY: 125.5        VALUE: 1	
KEY: 126        VALUE: 2	
KEY: 127        VALUE: 1	
KEY: 127.5        VALUE: 2	
KEY: 128        VALUE: 1	
KEY: 128.25        VALUE: 1	
KEY: 128.5        VALUE: 1	
KEY: 129.5        VALUE: 1	
KEY: 13        VALUE: 13704	
KEY: 13.07        VALUE: 2	
KEY: 13.5        VALUE: 12500	
KEY: 130        VALUE: 6	
KEY: 133        VALUE: 5	
KEY: 133.5        VALUE: 1	
KEY: 135        VALUE: 4	
KEY: 136.5        VALUE: 1	
KEY: 137        VALUE: 1	
KEY: 14        VALUE: 11537	
KEY: 14.5        VALUE: 10451	
KEY: 140        VALUE: 8	
KEY: 141        VALUE: 5	
KEY: 141.11        VALUE: 1	
KEY: 142        VALUE: 1	
KEY: 143        VALUE: 1	
KEY: 145        VALUE: 2	
KEY: 146        VALUE: 1	
KEY: 147        VALUE: 2	
KEY: 148        VALUE: 1	
KEY: 148.5        VALUE: 1	
KEY: 149        VALUE: 1	
KEY: 15        VALUE: 9401	
KEY: 15.24        VALUE: 1	
KEY: 15.5        VALUE: 8643	
KEY: 150        VALUE: 6	
KEY: 152        VALUE: 4	
KEY: 154        VALUE: 1	
KEY: 154.4        VALUE: 1	
KEY: 154.5        VALUE: 1	
KEY: 155        VALUE: 2	
KEY: 156        VALUE: 2	
KEY: 156.8        VALUE: 1	
KEY: 157        VALUE: 1	
KEY: 158        VALUE: 1	
KEY: 16        VALUE: 7822	
KEY: 16.33        VALUE: 2	
KEY: 16.5        VALUE: 7274	
KEY: 160        VALUE: 3	
KEY: 160.5        VALUE: 1	
KEY: 162        VALUE: 1	
KEY: 165        VALUE: 2	
KEY: 167        VALUE: 1	
KEY: 168        VALUE: 1	
KEY: 169.5        VALUE: 1	
KEY: 17        VALUE: 6784	
KEY: 17.5        VALUE: 6033	
KEY: 170        VALUE: 1	
KEY: 175        VALUE: 2	
KEY: 176        VALUE: 1	
KEY: 18        VALUE: 5694	
KEY: 18.5        VALUE: 5283	
KEY: 180        VALUE: 2	
KEY: 185        VALUE: 1	
KEY: 187.5        VALUE: 1	
KEY: 19        VALUE: 4952	
KEY: 19.5        VALUE: 4425	
KEY: 190        VALUE: 2	
KEY: 195        VALUE: 1	
KEY: 196        VALUE: 3	
KEY: 197        VALUE: 1	
KEY: 199.01        VALUE: 1	
KEY: 2        VALUE: 6	
KEY: 2.1        VALUE: 1	
KEY: 2.5        VALUE: 2906	
KEY: 2.8        VALUE: 1	
KEY: 2.9        VALUE: 1	
KEY: 20        VALUE: 4210	
KEY: 20.5        VALUE: 3807	
KEY: 20.69        VALUE: 1	
KEY: 200        VALUE: 6	
KEY: 202        VALUE: 1	
KEY: 207        VALUE: 1	
KEY: 209        VALUE: 1	
KEY: 21        VALUE: 3396	
KEY: 21.5        VALUE: 3222	
KEY: 213.75        VALUE: 1	
KEY: 218        VALUE: 1	
KEY: 22        VALUE: 2987	
KEY: 22.5        VALUE: 2766	
KEY: 222.22        VALUE: 1	
KEY: 23        VALUE: 2582	
KEY: 23.5        VALUE: 2502	
KEY: 230        VALUE: 3	
KEY: 238.75        VALUE: 1	
KEY: 24        VALUE: 2308	
KEY: 24.39        VALUE: 1	
KEY: 24.5        VALUE: 2193	
KEY: 240        VALUE: 1	
KEY: 246        VALUE: 1	
KEY: 25        VALUE: 2145	
KEY: 25.5        VALUE: 1992	
KEY: 259        VALUE: 1	
KEY: 26        VALUE: 1911	
KEY: 26.5        VALUE: 1956	
KEY: 27        VALUE: 1765	
KEY: 27.5        VALUE: 1746	
KEY: 270        VALUE: 2	
KEY: 28        VALUE: 1740	
KEY: 28.5        VALUE: 1679	
KEY: 282        VALUE: 2	
KEY: 289        VALUE: 1	
KEY: 29        VALUE: 1577	
KEY: 29.4        VALUE: 1	
KEY: 29.5        VALUE: 1612	
KEY: 3        VALUE: 2688	
KEY: 3.25        VALUE: 3	
KEY: 3.3        VALUE: 1	
KEY: 3.5        VALUE: 7595	
KEY: 3.52        VALUE: 3	
KEY: 30        VALUE: 1577	
KEY: 30.11        VALUE: 1	
KEY: 30.5        VALUE: 1498	
KEY: 300        VALUE: 3	
KEY: 31        VALUE: 1397	
KEY: 31.5        VALUE: 1367	
KEY: 32        VALUE: 1334	
KEY: 32.33        VALUE: 1	
KEY: 32.5        VALUE: 1269	
KEY: 327        VALUE: 1	
KEY: 33        VALUE: 1214	
KEY: 33.25        VALUE: 2	
KEY: 33.5        VALUE: 1173	
KEY: 34        VALUE: 1095	
KEY: 34.5        VALUE: 938	
KEY: 35        VALUE: 963	
KEY: 35.5        VALUE: 868	
KEY: 35.83        VALUE: 1	
KEY: 350        VALUE: 1	
KEY: 36        VALUE: 773	
KEY: 36.33        VALUE: 1	
KEY: 36.5        VALUE: 688	
KEY: 37        VALUE: 658	
KEY: 37.5        VALUE: 626	
KEY: 38        VALUE: 627	
KEY: 38.5        VALUE: 534	
KEY: 39        VALUE: 524	
KEY: 39.5        VALUE: 482	
KEY: 39.75        VALUE: 1	
KEY: 4        VALUE: 14971	
KEY: 4.5        VALUE: 22021	
KEY: 4.66        VALUE: 1	
KEY: 40        VALUE: 499	
KEY: 40.5        VALUE: 389	
KEY: 400        VALUE: 1	
KEY: 41        VALUE: 391	
KEY: 41.33        VALUE: 1	
KEY: 41.5        VALUE: 362	
KEY: 41.75        VALUE: 1	
KEY: 42        VALUE: 354	
KEY: 42.25        VALUE: 1	
KEY: 42.5        VALUE: 281	
KEY: 43        VALUE: 318	
KEY: 43.5        VALUE: 273	
KEY: 44        VALUE: 260	
KEY: 44.5        VALUE: 253	
KEY: 44.67        VALUE: 1	
KEY: 44.75        VALUE: 2	
KEY: 45        VALUE: 341	
KEY: 45.01        VALUE: 1	
KEY: 45.5        VALUE: 183	
KEY: 45.88        VALUE: 1	
KEY: 46        VALUE: 155	
KEY: 46.5        VALUE: 160	
KEY: 47        VALUE: 137	
KEY: 47.38        VALUE: 1	
KEY: 47.5        VALUE: 138	
KEY: 47.8        VALUE: 1	
KEY: 48        VALUE: 121	
KEY: 48.25        VALUE: 1	
KEY: 48.5        VALUE: 123	
KEY: 49        VALUE: 106	
KEY: 49.5        VALUE: 98	
KEY: 49.75        VALUE: 1	
KEY: 5        VALUE: 27351	
KEY: 5.2        VALUE: 1	
KEY: 5.33        VALUE: 1	
KEY: 5.5        VALUE: 30738	
KEY: 50        VALUE: 192	
KEY: 50.33        VALUE: 1	
KEY: 50.5        VALUE: 91	
KEY: 50.55        VALUE: 2	
KEY: 501.91        VALUE: 1	
KEY: 505.5        VALUE: 1	
KEY: 51        VALUE: 90	
KEY: 51.5        VALUE: 90	
KEY: 52        VALUE: 11850	
KEY: 52.01        VALUE: 1	
KEY: 52.5        VALUE: 97	
KEY: 52.52        VALUE: 1	
KEY: 53        VALUE: 100	
KEY: 53.5        VALUE: 79	
KEY: 533.49        VALUE: 1	
KEY: 54        VALUE: 77	
KEY: 54.5        VALUE: 63	
KEY: 55        VALUE: 137	
KEY: 55.25        VALUE: 1	
KEY: 55.5        VALUE: 57	
KEY: 56        VALUE: 54	
KEY: 56.5        VALUE: 58	
KEY: 56.75        VALUE: 1	
KEY: 57        VALUE: 58	
KEY: 57.3        VALUE: 1	
KEY: 57.33        VALUE: 1	
KEY: 57.5        VALUE: 39	
KEY: 57.83        VALUE: 4	
KEY: 58        VALUE: 97	
KEY: 58.2        VALUE: 1	
KEY: 58.5        VALUE: 46	
KEY: 58.79        VALUE: 1	
KEY: 59        VALUE: 49	
KEY: 59.5        VALUE: 57	
KEY: 6        VALUE: 32068	
KEY: 6.2        VALUE: 1	
KEY: 6.5        VALUE: 32556	
KEY: 60        VALUE: 207	
KEY: 60.33        VALUE: 1	
KEY: 60.5        VALUE: 50	
KEY: 61        VALUE: 48	
KEY: 61.5        VALUE: 34	
KEY: 62        VALUE: 56	
KEY: 62.5        VALUE: 44	
KEY: 63        VALUE: 69	
KEY: 63.25        VALUE: 2	
KEY: 63.5        VALUE: 43	
KEY: 64        VALUE: 41	
KEY: 64.24        VALUE: 1	
KEY: 64.5        VALUE: 43	
KEY: 65        VALUE: 110	
KEY: 65.5        VALUE: 51	
KEY: 66        VALUE: 54	
KEY: 66.5        VALUE: 35	
KEY: 67        VALUE: 51	
KEY: 67.5        VALUE: 40	
KEY: 68        VALUE: 63	
KEY: 68.25        VALUE: 1	
KEY: 68.33        VALUE: 1	
KEY: 68.5        VALUE: 32	
KEY: 69        VALUE: 36	
KEY: 69.5        VALUE: 27	
KEY: 69.75        VALUE: 1	
KEY: 7        VALUE: 32575	
KEY: 7.5        VALUE: 31824	
KEY: 70        VALUE: 88	
KEY: 70.25        VALUE: 1	
KEY: 70.5        VALUE: 35	
KEY: 71        VALUE: 35	
KEY: 71.5        VALUE: 32	
KEY: 71.75        VALUE: 2	
KEY: 72        VALUE: 30	
KEY: 72.5        VALUE: 23	
KEY: 73        VALUE: 28	
KEY: 73.5        VALUE: 29	
KEY: 73.75        VALUE: 1	
KEY: 74        VALUE: 22	
KEY: 74.5        VALUE: 8	
KEY: 75        VALUE: 66	
KEY: 75.5        VALUE: 12	
KEY: 76        VALUE: 22	
KEY: 76.5        VALUE: 11	
KEY: 76.75        VALUE: 1	
KEY: 77        VALUE: 8	
KEY: 77.5        VALUE: 8	
KEY: 78        VALUE: 15	
KEY: 78.25        VALUE: 1	
KEY: 78.5        VALUE: 12	
KEY: 79        VALUE: 14	
KEY: 79.5        VALUE: 8	
KEY: 8        VALUE: 30502	
KEY: 8.28        VALUE: 1	
KEY: 8.5        VALUE: 29285	
KEY: 80        VALUE: 65	
KEY: 80.01        VALUE: 1	
KEY: 80.25        VALUE: 1	
KEY: 80.5        VALUE: 7	
KEY: 80.75        VALUE: 1	
KEY: 81        VALUE: 10	
KEY: 81.5        VALUE: 8	
KEY: 81.75        VALUE: 1	
KEY: 82        VALUE: 4	
KEY: 82.5        VALUE: 8	
KEY: 83        VALUE: 11	
KEY: 83.25        VALUE: 3	
KEY: 83.5        VALUE: 5	
KEY: 83.75        VALUE: 1	
KEY: 84        VALUE: 6	
KEY: 84.5        VALUE: 1	
KEY: 85        VALUE: 43	
KEY: 85.5        VALUE: 6	
KEY: 86        VALUE: 9	
KEY: 86.5        VALUE: 2	
KEY: 87        VALUE: 10	
KEY: 87.25        VALUE: 1	
KEY: 87.5        VALUE: 3	
KEY: 88        VALUE: 11	
KEY: 88.5        VALUE: 3	
KEY: 89        VALUE: 7	
KEY: 89.5        VALUE: 2	
KEY: 9        VALUE: 27363	
KEY: 9.22        VALUE: 1	
KEY: 9.5        VALUE: 25315	
KEY: 90        VALUE: 33	
KEY: 90.25        VALUE: 1	
KEY: 90.5        VALUE: 2	
KEY: 9000.6        VALUE: 1	
KEY: 91        VALUE: 6	
KEY: 91.5        VALUE: 2	
KEY: 92        VALUE: 5	
KEY: 92.3        VALUE: 1	
KEY: 92.5        VALUE: 2	
KEY: 92.54        VALUE: 1	
KEY: 93        VALUE: 5	
KEY: 93.5        VALUE: 4	
KEY: 93.75        VALUE: 1	
KEY: 94        VALUE: 5	
KEY: 94.5        VALUE: 2	
KEY: 95        VALUE: 13	
KEY: 95.5        VALUE: 1	
KEY: 96        VALUE: 7	
KEY: 96.5        VALUE: 1	
KEY: 97        VALUE: 5	
KEY: 97.5        VALUE: 7	
KEY: 98        VALUE: 11	
KEY: 98.5        VALUE: 2	
KEY: 99        VALUE: 2	
KEY: 99.5        VALUE: 5	
