KEY: -115        VALUE: 1	
KEY: -2.5        VALUE: 3	
KEY: -25        VALUE: 1	
KEY: -3        VALUE: 1	
KEY: -34        VALUE: 1	
KEY: -52        VALUE: 1	
KEY: 0        VALUE: 16	
KEY: 0.01        VALUE: 1	
KEY: 0.04        VALUE: 1	
KEY: 1        VALUE: 2	
KEY: 1.5        VALUE: 2	
KEY: 1.7        VALUE: 1	
KEY: 10        VALUE: 651	
KEY: 10.5        VALUE: 579	
KEY: 100        VALUE: 3	
KEY: 100.01        VALUE: 1	
KEY: 105        VALUE: 1	
KEY: 108        VALUE: 1	
KEY: 11        VALUE: 498	
KEY: 11.5        VALUE: 491	
KEY: 113        VALUE: 1	
KEY: 115        VALUE: 1	
KEY: 118        VALUE: 1	
KEY: 12        VALUE: 437	
KEY: 12.5        VALUE: 391	
KEY: 127.5        VALUE: 1	
KEY: 129.5        VALUE: 1	
KEY: 13        VALUE: 347	
KEY: 13.07        VALUE: 1	
KEY: 13.5        VALUE: 323	
KEY: 14        VALUE: 355	
KEY: 14.5        VALUE: 269	
KEY: 15        VALUE: 260	
KEY: 15.5        VALUE: 229	
KEY: 156.8        VALUE: 1	
KEY: 16        VALUE: 241	
KEY: 16.5        VALUE: 201	
KEY: 17        VALUE: 175	
KEY: 17.5        VALUE: 174	
KEY: 18        VALUE: 150	
KEY: 18.5        VALUE: 151	
KEY: 180        VALUE: 1	
KEY: 19        VALUE: 149	
KEY: 19.5        VALUE: 126	
KEY: 2        VALUE: 3	
KEY: 2.1        VALUE: 1	
KEY: 2.5        VALUE: 104	
KEY: 2.8        VALUE: 1	
KEY: 2.9        VALUE: 1	
KEY: 20        VALUE: 125	
KEY: 20.5        VALUE: 98	
KEY: 20.69        VALUE: 1	
KEY: 21        VALUE: 89	
KEY: 21.5        VALUE: 98	
KEY: 22        VALUE: 99	
KEY: 22.5        VALUE: 82	
KEY: 23        VALUE: 87	
KEY: 23.5        VALUE: 79	
KEY: 230        VALUE: 1	
KEY: 24        VALUE: 78	
KEY: 24.5        VALUE: 62	
KEY: 25        VALUE: 72	
KEY: 25.5        VALUE: 47	
KEY: 26        VALUE: 50	
KEY: 26.5        VALUE: 43	
KEY: 27        VALUE: 58	
KEY: 27.5        VALUE: 57	
KEY: 28        VALUE: 46	
KEY: 28.5        VALUE: 37	
KEY: 29        VALUE: 44	
KEY: 29.5        VALUE: 49	
KEY: 3        VALUE: 72	
KEY: 3.3        VALUE: 1	
KEY: 3.5        VALUE: 180	
KEY: 3.52        VALUE: 1	
KEY: 30        VALUE: 51	
KEY: 30.5        VALUE: 49	
KEY: 31        VALUE: 47	
KEY: 31.5        VALUE: 50	
KEY: 32        VALUE: 57	
KEY: 32.5        VALUE: 38	
KEY: 33        VALUE: 40	
KEY: 33.5        VALUE: 29	
KEY: 34        VALUE: 39	
KEY: 34.5        VALUE: 30	
KEY: 35        VALUE: 37	
KEY: 35.5        VALUE: 36	
KEY: 36        VALUE: 27	
KEY: 36.5        VALUE: 20	
KEY: 37        VALUE: 18	
KEY: 37.5        VALUE: 26	
KEY: 38        VALUE: 19	
KEY: 38.5        VALUE: 23	
KEY: 39        VALUE: 16	
KEY: 39.5        VALUE: 13	
KEY: 4        VALUE: 383	
KEY: 4.5        VALUE: 557	
KEY: 40        VALUE: 19	
KEY: 40.5        VALUE: 10	
KEY: 41        VALUE: 12	
KEY: 41.5        VALUE: 19	
KEY: 42        VALUE: 16	
KEY: 42.5        VALUE: 12	
KEY: 43        VALUE: 11	
KEY: 43.5        VALUE: 18	
KEY: 44        VALUE: 13	
KEY: 44.5        VALUE: 7	
KEY: 45        VALUE: 9	
KEY: 45.5        VALUE: 4	
KEY: 46        VALUE: 6	
KEY: 46.5        VALUE: 8	
KEY: 47        VALUE: 5	
KEY: 47.5        VALUE: 7	
KEY: 48        VALUE: 3	
KEY: 48.5        VALUE: 4	
KEY: 49        VALUE: 6	
KEY: 49.5        VALUE: 3	
KEY: 5        VALUE: 671	
KEY: 5.5        VALUE: 776	
KEY: 50        VALUE: 9	
KEY: 50.5        VALUE: 5	
KEY: 51        VALUE: 3	
KEY: 51.5        VALUE: 2	
KEY: 52        VALUE: 526	
KEY: 52.5        VALUE: 3	
KEY: 52.52        VALUE: 1	
KEY: 53        VALUE: 2	
KEY: 53.5        VALUE: 8	
KEY: 54        VALUE: 5	
KEY: 54.5        VALUE: 1	
KEY: 55        VALUE: 9	
KEY: 56        VALUE: 2	
KEY: 56.5        VALUE: 2	
KEY: 57        VALUE: 4	
KEY: 57.5        VALUE: 1	
KEY: 58        VALUE: 5	
KEY: 58.5        VALUE: 1	
KEY: 59        VALUE: 4	
KEY: 59.5        VALUE: 1	
KEY: 6        VALUE: 832	
KEY: 6.2        VALUE: 1	
KEY: 6.5        VALUE: 812	
KEY: 60        VALUE: 10	
KEY: 60.5        VALUE: 1	
KEY: 61        VALUE: 4	
KEY: 61.5        VALUE: 1	
KEY: 62        VALUE: 1	
KEY: 62.5        VALUE: 5	
KEY: 63        VALUE: 1	
KEY: 63.5        VALUE: 4	
KEY: 64        VALUE: 4	
KEY: 65        VALUE: 2	
KEY: 65.5        VALUE: 4	
KEY: 66        VALUE: 4	
KEY: 66.5        VALUE: 4	
KEY: 67        VALUE: 4	
KEY: 68        VALUE: 3	
KEY: 68.5        VALUE: 2	
KEY: 69        VALUE: 1	
KEY: 69.5        VALUE: 1	
KEY: 7        VALUE: 846	
KEY: 7.5        VALUE: 809	
KEY: 70        VALUE: 3	
KEY: 70.5        VALUE: 2	
KEY: 71.5        VALUE: 3	
KEY: 72        VALUE: 1	
KEY: 73        VALUE: 3	
KEY: 73.5        VALUE: 1	
KEY: 75        VALUE: 4	
KEY: 76        VALUE: 2	
KEY: 76.5        VALUE: 1	
KEY: 77.5        VALUE: 1	
KEY: 8        VALUE: 769	
KEY: 8.5        VALUE: 762	
KEY: 80        VALUE: 1	
KEY: 81        VALUE: 1	
KEY: 81.5        VALUE: 1	
KEY: 84        VALUE: 1	
KEY: 85        VALUE: 1	
KEY: 88        VALUE: 2	
KEY: 89        VALUE: 1	
KEY: 9        VALUE: 709	
KEY: 9.5        VALUE: 620	
KEY: 90        VALUE: 1	
KEY: 90.5        VALUE: 1	
KEY: 92        VALUE: 1	
KEY: 94        VALUE: 1	
